(最新絕密有片) 舊生爆料篤爆徐永豪大話連篇！

可先追POST!
(懶人包) 蔗渣徐永豪神技伏死自己學生，補習界唔可以再放生教畜！

真．筆記45頁逐頁睇！！終於有其他舊生一齊出黎指證呢隻教蓄！原來冇舊生知係伏，上堂冇教過！冇寫過！冇講過！自己睇片

苦主IG

徐永豪呢條仆街，原來舊生留言俾佢就密密手delete同block，另一方面日日上堂講大話扮可憐呃新學生，上堂又show email又ig direct，全部都可以偽造，唯有人證唔可以！
大量苦主留言被delete被block，淨係留低屌鳩佢個D打手，扮俾人迫害，扮可憐

ok

佢把聲好好J
可唔可以叫佢錄音提我起身番學

打手準備全面進場

舊生lm

閪女人

上堂佢有講邊啲係伏野

吊你，有片呢啲先似樣嘛，留名睇吹水sir今次點折先，有請連登補習分析專員進場

毒步放過人地啦

徐永豪打手死撚咗去邊

課左金點知比人鎖帳

其實有冇吹吹嘅優質文睇吓？我好難相信佢咁嘅名氣淨係識寫蔗渣文

入

不枉我咁支持吹吹 終於等到你出人頭地了
好撚感動
我真係恭喜你呀

花生

各位打手可全面進場，人齊未？

蔗渣文吹吹話唔係自己寫嘛
所以就想睇下佢其他文，追咗幾個 post都唔見佢啲大作

佢好似冇叫過人背文喎
不過實有人走去背既
範文就個個都有
明知背完會大範圍炒車
都走去背
之後屌返篇文轉頭
都唔知講乜好
如果佢真係有叫人背文
咁又會唔會淨係得幾百人炒車

返屋企操吓卷一啦屌你個閪

但我用抒情七步5**咗
利申：非2018
(中立 食花生)

巴打，背文最多咪好似燒完咁被考評局插佢哋背文，而唔會話佢離題。

而家重點雖然係佢疑似跣到班學生，但更重要嘅係呢篇範文離題，咁其他呢？係偶然一篇離題？定整題範文水準都欠佳？呢條就算你唔抄蔗渣，你改吐痰/大小便/扔垃圾，用相似套路都一樣會離題，如果其他文都係相近水準，會害死幾多考生？

鳩吹豪啲打手嘅智商得咁上下就咪撚衝出嚟柒啦 畀多一晚時間諗啲好嘅藉口先出嚟講嘢啦屌

理性啦
佢邊可能每篇都教

佢係教心法即...
咁佢一開波見到背景咁似+佢信自己tsuian有能力做適度調節

咁都有錯？你地錯怪佢啦

邊有咁易認錯 佢認錯我諗好多人都唔會補佢lu 佢仲邊有咁多學生

如果真係有一批舊生證明到佢冇講過有伏
咁呢篇範文真係有問題既
整體水準有冇問題就唔敢講

唔發生都發生左

個ig好撚多嘢睇

其實唔係2018個屆真係唔會知

佢係連登多打手到
好想睇佢點死頂拆今次條女

佢篇野係伏, 就算唔係背文, 剩係參考咪一樣會中伏

More

我想知佢上堂講咩

上面個曼樂珠沙華做乜係咁留同一句言

無咩地自容丫
佢D SKILLS咪又係起承轉合 + 插敘
個個識教既都係咁教

簡單黎講
佢既 SKILLS = 一般補習佬SKILLS
佢既範文 = 離題範文
唔明點解咁多人信佢

好波
呢條撚樣同埋地理羊都係最乞人憎既補習佬
成鳩日扮被人逼害自己咁撚樣

好心班DSE雞啦,明明條友錯撚到咁都仲信佢,係我就唔撚補啦,明明做卷果日見到條題目好似有睇過下,點知HKEAA話咁寫法離題出左隻2,本身中文已經唔好,諗住穩穩陣陣拎個3,其他拎5入U,就係衰隻腳,唔嬲就假

垃圾吹教未婚懷孕嗰篇文嗰陣話極危險係指篇文啲文筆太勁，一般人學唔到

之前好像有人話eaa可能會參考下補習佬的資料
來出題

其實係唔係發現有問題 特登出

我成日覺得 邊有咁撚易貼到
一係燒x, kxxx 咁識人
一係就今次咁

其實唔洗理佢有冇講，一考完卷二佢已經開哂post咁話自己貼中同埋post啲學生讚佢嘅message，咁已經睇得出條友係咩料

鳩吹搞到中伏出錯 大學離我又再遠左

鳩吹豪終於都有今日
不枉我咁支持你

有冇ching作埋佢

吊，我想大聲唱出黎

我之前都話佢錯咗仲要死撐
佢就計人頭收足咁多錢
咁多打手一個仙都分唔到
仲幫佢撐先好笑 弱智到
係咪有吹吹打手睇緊呀
你睇吓你幾撚戇鳩

其實班學生抵死 個個背文

歪歪林場必備就買舊磚大包圍
吹吹勁幾多
識得好似醫生律師保障學生利益
錯咗都唔會講
同共產黨報喜不報憂一樣

補過下，最尾得4

認句錯其實係咪會死

唔係好知發生咩事
有無人講我知

請唔請打手
含大 cu yy各樣得

其實考評局有放蛇去大型同中型補習社
以前yylam最紅嗰陣甚至專門有一條team針佢
利申聽阿sir講

估都估到啦 有證據點會唔po出黎乘機反cup yy
專登live班show一show就話係
緊係知呃唔到街外人咪呃班on9 dse雞
起碼出面人無得駁佢
佢學生又會信佢繼續補

解釋到點解要振臂歡呼未

其實我想知一個考生寫到離題會唔會上考評報告
我估上得考評報告既都應該有唔少考生係咁寫而衰左
個補習佬當d學生弱智？

當初朋友講佢教技巧好貼地
雖然自己中文底唔差 最後一年都係決定補一補佢 結果補咗幾期就走咗

我唔否認佢係卷三四有啲幫助嘅 語境意識嗰啲我係更加明確知道點攞分
但係卷二抒情七步乜乜乜 我好記得我試過跟住佢框架嚟寫 校內老師評我5x分 (我平時用自己方法，卷二穩定7x分)
卷一更加唔洗講啦 XY軸嗰啲 我今年一個skill都用唔到出嚟

都係嗰句 中文科 特別係閱讀寫作卷 好考語感、個人功底 唔好諗住淨靠skills信晒補習佬 最後只會害死自己

利申 2018中文straight 5** 因為覺得徐xx冇點幫到我 冇去攞獎學金同佢影相幫佢宣傳

算吧啦 on9左就點都補救唔到 無論係tsui tsui定佢既學生都唔值得幫 證據確鑿 反到出曬面 成班打手冇野好講啦

Same as u. 我作文有星係因為睇得多內地高考果d寫作書 完全唔關佢事

Btw 片入面女主把聲幾好聽
我以前補佢果陣都好少聽佢話有極危險版本 原來係咁既意思 完全冇留意到

其實篇文上左考評報告已經=出事
都唔明佢仲死兜爛兜做乜

唔記得曬

應該喺story cap出黎

Sorry離一離題
Yy定吹吹

我知呀 唔係話你

屌gay佬吹唔撚係男人黎
淨係識del人cm
不過google一search你就見到呢幾個po喇

我覺得又唔係完全無用嘅
有料嘅補習佬可以幫你有系統咁sort好咩情況要點拆點答點撞
問題係要領悟同判斷
起碼你聽完你會覺得個skills係有d道理同邏輯先
如果你聽完覺得似9up同花巧野唔知佢做緊乜嘅咁唔補好過補

小妹妹好慘

lf2

咪係 扮神秘一定身有屎
睇佢講野十足十邪教
講到自己好多學生圍爐打飛機咁

英皇不嬲二奶命

做得好

英皇呢間野點會為呢d野愁

咁都愁死左十年
由我讀初中 全港第一 跌到依家包尾

屌

屌笑撚死我

痴撚線

點夠oscar ma玩
花生價高咁多

連登補習專員快啲入嚟回應下

OM係人格破產
TT係失職，我覺得係佢後續處理不當先搞到咁大姐

more more

為人師表，貪呃拐騙
上樑不正下樑歪
哩個香港究竟會變成點

鳩吹打手

yy快手補刀啦好嘛

睇下yy會唔會回應

亞古獸衰咩，無留意添

冇衰到
但歪歪主動抽擊
睇完考評報告話有人教錯人
咪吹吹囉

屌 本身仲覺得佢幾好 諗住補埋落去 點知都係伏

交畀佢啲功課拎5**但係dse得2
真係多撚謝你
嗰排未有連登 喺隔籬登開post屌鳩佢 畀人老屈係歪歪打手
依家見到佢上埋年報真係心都涼曬

CS 係咪一早知佢咩料, 即刻踼走條友

屌 紅狗抄大陸 google咪重仆街
吹吹起碼有自己實戰範文

D字跡係佢d字 應該係佢寫

起碼貼地 唔難用返出黎

$2000掛唔記得
派我一個$20000之後瘋狂用我嚟做宣傳
都唔知賺返幾多個$2000啦
真係覺得佢冇咩幫到我 唔想為嗰少少錢係鏡頭前講違心說話 更唔想害下一屆嘅同學

手快打錯 $2000

Om嗰陣追po追到好興奮
Gay佬吹應該無oscar ma咁嚴重嘅
始終做咩老師都係搞學生真係大忌
加上香港家長再保守d
無可能有得留低啦
講慘其實最慘係keith leung

中文補習佬個個都係咁
欣師又係咁
咁多人補佢拎2就話你地唔識變通思維

連登補習分析專員呢，講補習都潛水，係咪死撚咗呀

俾入吊撚到反唇咁濟，唔死都無用啦，又唔撚認錯

學費又收咗，佢理得班人死咩

風水佬呃你十年百年
補習佬

毒除啲notes 成日為左伏9啲冇補習又買佢notes既學生，其實佢知唔知有可能自己啲學生都伏9埋，佢啲notes 認真好難溫，成日飛來飛去，上堂一個唔覺意瞓着咗就仆街了

好撚悶，上星期徐永豪班打手仲奮力還擊，而家全軍覆沒死撚晒，睇嚟今次片都有埋佢真係拆唔掂，要扮專心一致教書龜縮一段日子

佢啲舊生咁多人畀佢伏撚咗點會上到岸

其實雖然兩篇文都係返鄉下，但要求寫既野根本唔一樣
做補習佬有乜可能分唔到？
見到字眼一樣就衝出黎打飛機，而家咪仆街囉

吹吹撚人

樓上唔好作歌啦，盞幫吹吹轉移視線
集中返PUSH佢呃學生、講大話同派廢文

佢哋係撚老師咩

靠包裝揾食啫

個人亂就亂啦

正路點會咁樣伏𨳊學生

佢幾時先肯醒過來，決定痛改前非

好似啲歌詞砌唔岩音就將佢掉轉

人無恥便無敵
完全唔回應
洗ig 就del block
繼續教伏野比學生

Cu>>>>>>>>hku
話說佢和而不同嗰篇文筆都好核突
似潮文多d

屌 Yy同依條係咪叫tt既垃圾算啦，要不是中文科，都唔知你係邊個天橋底乞緊食。依家科大開始話唔睇，其他幾間跟埋你地就死得

點解覺得徐蔗汁ig d like減少左

學生開始進行減like滅伏行動?
會唔會很危險？⚠️

佢上堂話依啲係想用番中學生水平 想貼地啲令我地易啲掌握

癡線，隔離全個POST都係吹吹打手
教你點分辨吹吹打手：
1. 全部Acc 三個月前 / 五個月前開過一個POST，扮係真人，但D Post自己全部都唔會回應
2. 鍾意係咁改名，例如有天空一片衛蘭，又有天空一片衛詩，然後d名又改黎改去扮新acc
3. 全部一齊正評自己acc既留言

好撚長啊
都係話有人中傷佢啦 係咪講緊嚴師

豬西先俾佢呃到

都唔知佢up 乜

言中無物

係咪痴9左

又關閉留言

擺明身有屎

邊會仲有人肯補個徐伏

派左範文
無講解
話要學生自己學完技巧，判斷下篇文有無用到技巧，無用就唔好學
兜得好肉酸

仲要派勁多打手account去like自己個post...

隔離post超多打手

請問抒情七步，人心十式用咗喺邊？呢篇文同初中生作文分別何在？...

同佢中六啲文風都有啲似⋯⋯

坦白講，呢篇正常好多，終於有正常高中水準

星期六日唔係由佢沉啊？

路話純粹睇唔過眼推一推

屌熄哂comments淨係喺story打飛機 自欺欺人 死都唔認錯

作為真舊生
呢篇文佢係有教過
亦都真係親身上陣5** 範文黎
呢篇文5** 係贏在情節鋪排，而非文筆
7步其實只係教我地有咩方法可以用情節鋪排將一個普通題材逐步推展到5** level

但我自己當時考係寫論說文，所以冇用到7步

至於甘蔗文在2016 年已經係佢d notes度出現，我記得當年佢係冇講過呢一篇文既。
但係我記得佢係有簡介過另一篇同樣題目既文，題材都係番鄉下，但內容同伏文完全唔同，正常好多。
我就唔明點解我地當年筆記既重遊舊地係正常版，但偏偏tip中既年份既筆記就會係伏版
如果係佢特登屎忽痕改左做伏版黎伏人，上堂又唔講清楚比學生知，我只可以講佢今次係捉蟲

平心而論，
佢教作抒情文係有套方法，但有d難用，
但係佢教綜合就真係有用，當年識既所有一齊補吹吹既fd, 個個綜合都有5*/5**

幾百人炒車都算少
一年得個三四萬，佢又唔係咩超級天王，當佢20%市估率，即係有補中文嘅人嘅20%咪又係俾盡幾千人，成一成人炒車都唔夠？仲要炒同一樣野

梗係啦有人身威脅啦，公開左真相咪冇得撈餓撚死囉

走啦傻閪，仲補
中文真係補唔補都係咁，我前年中文5但其實冇咩點溫過
有個fd拎啲補習碌屎當聖經咁咪又係得3同4